Cut 信用卡被Facial 公司追數

一年前簽左一個facial plan
分十二個月自動轉帳 每月做一次
然後去左3次發覺唔對路 每次都sell 我加大plan
之後我就cut 信用卡同冇再去間公司
上個月佢就send 左淨低9期個條數既訊息要我還
今個月又sd加左幾百蚊既charge 訊息
同埋話再唔還就會搵帳務公司追討
條數依家總共$6xxx
想問我應該打去同佢傾分期找
(驚佢真係搵人收數就煩）
定係唔理佢 唔信佢真係咁細數搵人收？
(聽朋友講過差寬頻幾千無交 初初又係話搵收數收 但最後無左件事）
Sor for 1999

唔想還錢就唔好驚
驚得就還啦

謝巴打 最怕打去間公司唔肯同我傾分開還
因為佢間公司都似就汁笠

咁更加唔好還
佢搵人追你都差唔多洗幾千
先6000蚊佢兇下你姐多數

靠嚇姐
收數公司唔洗錢請咩

篇野太長好亂...
即係樓主你單方面毀約, 依家俾人追數打算走數？

學到野 聽日去約經紀睇樓
做完按揭之後成個銀行戶口取消

但想問如果佢搵收數 我當佢用$3000
咁佢可唔可以將收數既費用入我數？

係單方面毀約 (其實係間野個sales 教）

支持唔好理，等TU跌到落I先理

佢真係搵收數公司收 到時你要俾埋手續費
就咁睇依家好似係你單方面毁約

兩件事 我係自動分期轉帳

我唔係差銀行錢會跌TU?

呢d都影響到tu咩

姐係唔係簽完一年再分期?

佢洗果幾千蚊會入埋落你數

我上面有講左係 但係想問清楚如果佢搵收數要十萬咁我係咪要孭埋十萬上身？

不是 簽完一年分萬我知係差銀行錢
但我簽係每月autopay

咁洗咩理佢

唔會 但一定有手續費

佢搵人上門追你數既報警玩番佢

我事實係有毀約
btw 我爬文見到有ching 都係類似case 咁岩佢搬房就成功走左數

咁手續費佢開幾多都得

執笠仲還btw汁你老母

多謝你咁撐我先
收數上門做鬼鼠野好難防

sor 執執執執執執執執執執 抄左十次
我覺得係姐

三成囉
不過呢搵就應該唔會搵收數公司㗎啦
最多都係搵小額錢債

佢仲驚過你啦大佬
有乜野你報警都死

問題係佢話收數既費用入我數

咁驚你咪還左筆錢佢囉 如果唔係你想點？

其實我係咪賭緊佢咁細數唔會搵人收？

佢搵人上門追數可以報警
6千幾蚊，佢追你要去小額錢債，排期都有排，而且律師費仲多過畢數

我想知佢可唔可以將收數既費用入歸我
到時佢請收數要幾多都係佢開姐

自己單方面毀約仲咁大聲？

即係收數佬一㩒鐘就報警？

咁都長 仲要好亂？你公開試 中文閱讀係咪零 定你弱智？

通常會判左條數比收數公司，即係收數公司買起左你條數，以後就係你欠收數公數錢，而唔係欠美容公司，所以就升間美容公司最後執左，唔代表就無人追你

可以 手續費 但係你唔想還既話佢收你幾多都一樣
一係你就同佢傾還左筆蚊佢

我問緊野 我都無大聲過

係呀，影埋佢個樣，不過唔排除會煩到你鄰居

佢要玩一百幾十都可以搵收數公司同你收
但我想搞清楚個狀況先
因為你篇文真係好1999
你依家係同美容院簽咗一年約
然而你同銀行分期每個月自動轉賬
然而你俾左三期
就覺得次次上去都好Hard sell
所以就把心一橫cut左張信用卡
等佢冇得自動轉賬
餘下嘅就全部都唔諗住比？

咁算唔算違法

你咪開門話冇呢個人囉
一係佢做左踩界野咁咪報警囉

你簽左約就要認數嫁啦,
就算佢係呃鳩你錢俾人拉條氣都係要還嫁,
除非你證明到佢拎支槍迫你簽嫁姐

sor 自膠
你打既野正確

我之前唔記得找電話公司數 $2xx都俾人出律師信

違咩法
就好似你差銀行錢 你唔還
銀行將你條數賣咗俾收數公司
之後你條數就唔關銀行事㗎啦
有咩事都係收數公司搵你
因為銀行已經冇你條數喺度

樓主你咁驚估你最後都係比錢

幾舊水一次都要走數，
佢又唔係唔提供服務俾你，
叫你加plan你可以叫佢收聲啫，
你無道理喎

違咩法？電訊公司一樣係咁做，你欠3仔電話費，從來都唔會由3仔親自出面追你，到你收到不知名收數公司信件時，即係你條數已經由收數公司接手追

不過所謂收數公司梗唔係淋紅油果d，斯文既，唔還最多等收律師信上庭

咁佢成本都幾高

連登仔既邏輯真係好得人驚。毀約唔想賠仲教人走數。不過又係既，條數唔係自己吹乜都得

老老豆豆
與其喺度杞人憂天諗會唔會俾人收數上門
不如上去美容院傾餘下月費點樣計 好過啦
傾吓提早Cut條數點計
可以平啲咁做多一次就之後都完
定有優惠俾埋尾數
自己上去拆掂佢啦
始終都係你唔啱

人地收數公司專業架，自己有個律師簽信啦，你就200姐，隔離果個20000，只係順手追埋你，追到又收一分錢，何況你真係欠既話要追實追到，仲要收息添

其實個plan 已經完左一年啦
上去傾係睇傾唔傾到分期找咁

因為其實餘下服務其實你又未用到
你可以同佢傾
但係你咩都唔講就直接cut咗唔過數
講唔過去囉咁樣做

都多謝你既分析

吓... 上兒登開個post多個5行仲唔叫長？
同埋我係真心覺得亂
樓主單方面毀約咁理直氣壯問點走數...
我仲好懷疑自己係咪睇錯𠻹

咁即係簡單來講佢提供俾你嘅服務已經用晒
只不過係你唔想俾錢佢
原因就係佢哋太Hardsell
然而佢哋之後發現一直冇過數
所以而家就一次過追？

即係有12次 我用左3次就cut 左
之後都冇再用
依家就收返個9期錢

唔使傾 因為無得傾
咁易話為就無黑店
到到都係黑店
大唔大間都咁話
唔黑點掠你錢

試過去間野 好撚大間 勁撚多分店
個臭閪sell我 話學生價幫我做 我話我唔係學生
佢話無人知
跟住畀撚咗錢
隔左兩日話畀人知道咗 要畀返原價
我話咁你退錢 eps 畀咗30000
我唔要 橫點我未撚用過

追多佢幾日退錢
佢夠膽死又話搞點咗 用員工價私人畀discount我
賤到過撚閪 個死臭閪叫joey
一世都認得佢個閪樣

咁你咪上去傾下可唔可以分期比埋嗰九期錢
做埋嗰九期囉

無得傾意思係我點傾都輸？

我覺得佢唔會比我做九期 不過傾到分期找都覺得ok

唔好覺得啦
傾左先
佢冇得收錢佢仲煩
但你唔俾佢一定搵途徑拎返筆錢

第一次聽做facial要簽約

支持唔好理

睇你有幾硬囉
玩盡嘅，咪拖到尾，搏佢唔告小額
手續費理鳩佢，有法庭判決先講

講明先，後果自付

緊係唔理
唔過萬佢都唔會出律師信/收數佬啦 慳返d時間再呃多幾條傻仔唔好?

同埋你條數幾大？

仲問點算？
係你自願碌卡，就一定要還
銀行出糧比追數佬，一定追到你破產
連登班小學雞仲教人走數

明明係你走數

去小額追你洗鬼幾千
不過就算判左你輸 你面皮夠厚佢都咬你唔食
詳情自己google

銀行多謝你
送個銀主盤俾佢

幾千蚊又唔係多，雞肋
上得黎問多少有啲餚
勸你找撚咗佢算
下次唔好再亂鳩簽plan

認真，如果未找齊 分期個筆數，但cut 卡
咁樣都唔扣TU?

小額錢債100蚊有找
如果判樓豬輸既裁定左要找數的話
人地都可以拎住個判詞申請凍結資產架化？

妳開得呢個po 即係有心呃人，人地識玩就小額告妳

識人走電話公司數 幾年來都輕鬆無事 係咁易破產就好

不過走數始終唔係咩光彩既事
男人老狗簽得落去就找數啦
無撚用架你

收6千有人接 我切柒

清倉結業夠日日都話最後一日啦 咪又係未執笠
樓豬為左6千幾蚊走數好心你還左佢算啦
你拎第二張信用卡可以打上銀行自己分期 6千蚊個息一個月都好少

利申 cut card後欠gym公司3千幾欠左半年都無追我 懶得去搞手續

欠債還錢天經地義
人地合法途徑追數報警都無用嫁喎
申請破產都要還錢啦

還錢啦仆街，知唔知咩叫簽約呀，成班小學雞仲叫樓主唔好還咁即係點？應承左人宜家一句話唔鍾意就唔俾錢？

好睇你走咩公司數同個額幾大 走一千幾百佢點會搵人收數 唔講收數佬人工 淨係講請人嘅行政程序招標格價已經唔少錢

大間啲嘅公司可能會法律部出封信俾你 但人地有更重要 更值錢嘅野去care 多數都唔得閒理你

點會冇
2千幾蚊都會有人收
同埋上面啲人唔好講到又上門拍門淋紅油
宜家啲收數斯文同節省成本好多

以前做pt間公司
啲客唔找數既先比小額 後比收數
小額幾個case咁掉出去
好快就有收數佬聯絡你 話見到你告咁多人 不如合作
手續費最少30%

Say bye bye to your 信貸評級

通常d 一開始收數佬收數都好客氣
就算報警都d 死差佬都唔會做到咩
但耐左就唔知d 收數佬會點
佢地癲起上黎真係唔知做咩
雖然你差果幾千蚊真係雞碎咁多
但你會搞到你身邊d 人 麻煩囉

咁你收到信識唔識寫無此人然後放落郵筒

簽完帳,用過3次發覺唔對路就可以唔找數?
仲咁多人幫佢
連登真係多智將

唔對路大撚晒呀?

樓主你真係好撚好笑
問人意見但態度串串貢
唔講以為差人地幾十個，屌你老尾原來係6000蚊雞碎咁撚小事
你老尾差人錢仲想走數
見其他人成功走數又要跟埋一份？
人地殺人放火你係咪都要跟埋一份？
用呢d時間上黎問不如正正經經還撚咗佢啦
又要分期又要傾黎傾去
我係你一撚早還咗啦仲係到問
樓豬你平時一定好撚小氣

仲要開係財經台 屌你老母真係講經咩

其實唔想用就一早唔好join

覺得俾人呃就搵消委會搵議員

點解要走數呢？

走完又要驚，又要諗點拆

就算最後有冇事，可能個成本都高咗

佢有你地址/身分證？

合唔合法睇佢做咩啦
Cap. 228 4(22)在公眾地方犯的妨擾罪等
無合法解釋而將門鈴拉動或弄響，敲門或打門，以致騷擾任何居民；或熄滅任何燈光；

而且可以睇佢講咩，隨時告多條襲擊（assault)，佢唔洗真係打你，只要你有fear of physical harm都可以入到
所以，你可以拍片俾證據警方
其實係香港，唯一所謂合法途徑係用法律追討

睇你個份合約係點

如果條數一早銀行幫你找咗，你只係月供比銀行。。。。你真係要還

如果條數係間公司一個個月 claim 銀行就唔理(不過機會好低)

你果筆數係一次過數架啦
係銀行幫你俾左先
你分期俾返銀行
咁梗係跌TU啦
你自己買左野，依家係你單方面唔用
後悔唔想俾錢，都唔係用D咁蠢既方式掛?

屌 果一期幾千驚餐死
拿拿臨找左佢咪算囉

佢好彩。
我被3搵追數公司追過百幾銀台費。

其實你係差緊銀行，唔係差間美容公司，利申無追晒全部，剩係望個post兩眼

跟住點？